唔好抽螞蟻

唔通等D人入晒飛
侵侵就會出手禁

咁大獲...大行未打通晒任督二脈

又出賣麵麵

點入group？

燈死了